其實你班狗識睇蘋果d文件咩？ 做完show就比返人喇 你根本都唔撚知要搵咩

浪費蘋果寶貴時間
人地要搵食嫁
好似你班狗行行企企就有人工收呀？